吳嘉隆 : 川普根本沒計劃在 1 月 6 日翻盤 , 當日只是為了釣出最深水的大鱷

算啦，唔好搞咁多野

最多玩到20號

最多咪玩到20號，唔係唔睇埋點表演下話？

成個國家政客

下下都話有得翻盤同鞭屍有咩分別?
早就心淡啦 美國嘅敵人從來只有左膠
佢哋要點做我哋都改變唔到 不如睇吓4年後仲好...

屌你老母民主黨

接受輸既現實啦 放眼將來 可以點對抗到底啦
利申：反共加侵粉

捉緊盤大棋

侵根本沒計劃在xxxx翻盤，當日只是為了釣出最深的大鱷

日日都贏 日日都釣大鱷

跟習棋王學左捉象棋

釣到既只有佢班支持者...依家個個驚緊比人篤灰報FBI

其實要扭轉唔係無可能
只係失敗既話會死
依加有2點佢係做到
第一 德州兵力(未知)
第二 民兵力量(已知)

如果咁都翻到盤，侵真係可以上總統山

好快就會翻盤

十年磨一劍

九死一生
民兵對美軍？

當Trump係國會已經無晒盟友，無晒支持者，就算軍管後執政都會非常非常困難。

到底台灣又或者的所謂KOL有無真係用過腦去諗下自己講緊乜野？ 今年美國大選，基本上無人可以有一個理性預測，既然做唔到預測，咁點解唔講事實就算？

年代向錢看我之前成日睇，裡面有個主持叫黃創夏，基本上就係執網上流言既口水尾，每一日都係度製造假希望。政治現實就係Trump已經輸晒，就算軍方基層擁有大量支持者，但上層都一定會衡量過一切政治風險，人性係自私，軍方可以置身事外又點會同Trump打沼澤？ 就算Dems要減軍費，到時再製造共產黨稻草人，呢的就係政治玩法。

黎緊四年唔只Trump，仲有GOP都係好危險，因為GOP傳統票倉係Trump既支持者，更遑論Dems只會愈來愈成熟同隱蔽既造票手段，國會入面口講反共既議員有好多，但係實際有心想推動反共行動既只有幾個。

唔好問我咁可以點做，事實就係每一個人既行為同取態都根據自己既能力同位置而不同，如果你係一個要人地手把手教先知條路點行既人，不如你乖乖地接受自己就係一條即將俾滾水煮既韭菜。

可能仲耐過中共收台灣

台灣都有愛侵力的
我就唔明會有咩軍方高層會冒險
仲要係叛國死罪
人地身處民主大國
最多咪四年再選一次
要發動兵變犧牲？

都係果句

愛心力量同幻想
會嚇你一跳

美軍出唔到手
何況認真打遊擊的話
美軍又如何
你唔可以用大殺傷力武器
唔通你拎飛彈炸咩
同埋美軍係對外不對內
侵侵出兵都只會針對叛國者
而市民唔會受攻擊
但美軍對付既直接係市民
而且你唔會知邊個係民兵邊個係市民
所以點解中東咁難攪
因為混埋一齊你分唔到
同時你拎飛彈炸又會全部死

聖誕前國防部就停左交接
依家唔知重新開始未 所以係睇有冇勇氣做

同埋唔好講咁多陰謀論啦，乜野設局乜乜乜就好似雜種在下一盤很大的棋一樣，你個局愈大，牽涉既變數同人就愈多，20號就係交接日期，咁短時間你仲可以有咩部署？

政治上既流程，華盛頓每一個政客都了然於胸，Trump諗到人地都會諗到，假如Trump真係係度設局，牌面上絕對無可能打到咁差，外國元首唔支持，國會議員唔支持，有既只係民兵同鄉郊人民支持，如果Trump咁有謀略的話，係投票結果半夜翻轉果陣就已經係拉人封艇既唯一機會。

明居正問心都係對中共頂級既分析學者，但係象牙塔既經驗注定佢分析唔到即時局勢，而佢既說話亦流於同大紀元之類既報導一樣，永遠都係陰謀論行先。

真係軍管果陣
支持者就番晒黎架啦
誰大誰惡誰話事姐
當然佢係得依2條路行
1.退位比民主黨做到佢坐監坐到死
2.放手一拼....動用德州軍事力量同民兵力量力戰到底 最後一係成功一係死
但7X歲其實無野好輸啦
比你唔死坐監都係最多得10年命

你會唔會低估左軍方唔想介入既立場？
就算共產黨雜種掌軍權都需要又傾又砌玩足幾年依家先叫做將軍區大頭換晒做自己人。

Trump 4年入面係軍方調動上面做過的咩行動？

我唔係想鬧交，但你自己諗諗，你果句誰大誰惡誰正確既講法就好似的藍屍阿叔咁話：「大陸有錢點會生產唔到自己既晶片一樣。」係對現實既唔理解造成。

呢個分析好好，而家只寄望第3勢力抬頭
或者民兵發難
因為美軍係唔可以打自己人
而NG係冇呢個能力抵禦呢班人
呢樣係考驗民兵對美國嘅忠誠同埋夠唔夠堅定捍衛核心價值

又吹水唔抹嘴
拜登一上任就黑都變返白啦，侵同佢班fans等踎監就會。

個個好似做左侵侵肚裡面條蟲咁

在下一盤很大的棋

無錯
軍方唔想介入就正正係對侵有利
因為到時民兵力量係無法控制
侵侵 4年內無打過仗 叫美軍回家
依點係美軍支持佢原因 我係話美軍而唔係美軍既上將

現實的確係誰大誰惡誰正確
警察都話自己正義
中共都話自己正義
只要你權力夠大
做乜都係正確
因為無人敢出聲
中共就係咁 邊個出聲拉邊個
香港都係咁啦
我都唔係要鬧交
現實係比黑暗更黑暗
你越係想用正常人認為既正義手段去對付惡人
抱歉係無可能
對付惡人只可以用比佢更惡既手段
必要既時候極權都係必須
朱元障係名君
同時都係暴君
毛澤東係暴君
同時佢係一名出色既政治家 軍師家
你做得依個位一定要夠心狠手
起馬佢唔驚後果唔驚死 中共當年都係極弱
槍杆子裡出政權 永遠都是對的

大陸生產唔到自己既芯卡係因為無咁既技術
無光刻機整條毛咩
你依點係完全唔同囉

乎大勢已去

浸總統 係
美國 係
全世界 都係
人類等滅亡了

釣到大鱷但唔夠抽呢

唔駛美軍啦，國民警衛軍已經唔弱，唔覺得德州既美軍會做d咩

留係香港應該冇4年命

聽左都一段時間 覺得好累 我只能話 我希望係真

點解美國人唔大三罷？投左trump 果d 三罷都一半人，政府一定跪

今次真係中國或成最大贏家
打就內戰 唔打就分裂 再滲透 人民鬥人民
今年一開始明明幾百國聯軍變到最大贏家

吊到跟住點？鱷魚皮做手袋？

唉

現實歸現實

大局已定

縱然真係好L 想Trump 當選

20號，侵根本沒想過成功連任，讓牙登上場係為了釣唔知咩鳩

控制得今次選舉，下次選舉點會控制唔到。
有多4年時間比支共放人入去。

民兵每個州出4000人攪事 你都仆街死啦
根本唔出美軍係攪唔掂
但出美軍就係內戰
認真咁講
香港有槍既話
唔好話30000
30萬隻狗都係攪唔掂

佢釣到已經係意外收獲
已經係意料之外嘅事

靠d假日軍隊？
笑左，班民兵大把服過正規軍
現役美軍係冇可能介入，始終軍隊唔可以打自己國民

中國呢鋪贏哂，不可逆轉，世界中心曾經係中國，工業革命後向西轉左去英國，二戰後再向西去到美國，最後世界中心環繞地球一個圈去返中國

美國好難recover, 事實證明，傻仔先會講打仗，一場肺炎，中國意外收穫，逆轉加速起碼10年

吳嘉隆
唉
台灣典型死撐嘴砲

未必
中國人口紅利玩完
新時代佢技術突破唔到就等死

笑能左

其實老閪都唔信支那d數字，但又真係唔明點解可以馬照跑舞照跳冇人確診咁

2仔底咪認左佢囉

利申：好想比binc

確診又點流感死得人仲多

11月3日講到而家，心淡

究竟侵翻盤先郭文貴跳樓先

真假都聽埋呢幾日

心很累......

由投票當日， cctoy 同一眾 kol 都吹奏 侵侵set 局，聽撚到 國會都過撚埋。

搞下搞下，變左同棋王雜帝一樣，乜都話係設局

又比假希望我

釣蟹咩

岩呀
佢只會更強 要脅更多人
所以未來只有革命

有冇諗過trump 可能自己都想give up

仲翻乜春嘢盤
自己割自己啲支持者

侵

民革都未死，你對支共唔夠理解

其實有冇人計過明居正之前d分析有幾多成係中
成日聽佢講野都有個習慣
就係話佢自己一早已經講過點點點
不過個陣無人信佢
而家發生左啦點點點

唔爭在等埋20

放負撚

仆街又帶風向

到左1月20 : 川普計劃在2024翻盤

笑撚死

連登軍師

以前撚有重心喺過支國
你自己睇番西方文明條線拍埋去睇，古代強如漢唐放明發展程度都低過同期西方
最勁算係宋嘅經濟同文化，叫拍得住西方，但單腳行無軍力都係收皮

一直想侵贏而唔係家族同支那關係密切既拜登
但真係有行動點解唔快d? 由11月講到而家, 1次都冇實現反而口中既25仔越數越多, 真係可以一路不要問只要信?

中國係有做假數，但今時今日實際疫情都遠遠比美國好，Trump除咗輸咗選舉，仲係做就中美呢個轉捩點既罪人，美國救經濟又係印幾十萬億美金，食老本唔玩得幾多次，bitcoin又上高位喇

有時真係唔明傻Trump成手好牌點解咁撚on9, 明明中國爆先，都唔識睇路

分分鐘第時真係坐撚埋監都可以係一個盤算黎

有冇讀過書？

支那人：香港人懂法律？

手足

只要 dni份report一出
就有機會 翻盤

意大利果邊已經有人話會作證 , 一涉及外國干預就開得波 , 問題係侵仲叫唔叫得郁軍方

用坐監黎證明Deep state存在

本土派最出色寫手堂主都開波話你地班侵粉甩皮甩骨精神病，你班on9仔仲唔自己off

盧斯達：「相信陰謀論的特朗普支持者都是甩皮甩骨人」

侵一日 仲係總統 點會叫唔郁
你見之前D軍人 見到佢一齊叫 usa usa
依家係睇侵 夠唔夠膽 軍管

照咁計半個美國+8成政客都係deepstate
救到侵侵既人只有超人迪加

笑死 吹水吹夠未

番番去劉仲敬套理端就係美國民兵夠唔夠武德救自己國家

第時侵比班仆街搞到坐監 都比人吹到臥薪嘗膽 new republic force awakens

文唔文明同強唔強冇直接關係

納粹德國文唔文明講唔講人權?
佢抽爆哂成個歐洲WOd
二戰前中華民國已經民主開放 日本仲玩緊軍國主義
點解會比日本係咁屠

有冇人權同強唔強 完全冇關係
上面已經係冇人權 但係勁到爆炸既例子

25彭屍已經搵到，侵好快叫軍隊做野。。

侵侵下緊一盤好大嘅棋
而家特登等拜登上台搞到美國嚟緊4年雞毛鴨血，2024年侵侵再以救世主姿態登場！！

我估計班愛侵力過咗20號就會咁樣打飛機

其實有沒諗過翻盤，即係反轉個棋盤，咁咪即係等於反枱發瀾渣？！

只會釣出一個傳聞，尼斯湖水怪果種，有咩用？

你急乜春 係咪吹水都唔係依家講啦 等埋20號咪知囉

釣，釣你老母咩